知唔知點解人地一個 post 有 7 千個 like?

知唔知like係有得買

你有冇睇我內文
咪話左人地肯買 like 囉
宜家係大家諗計谷大文宣 page 既 followers 呀